「突發」有無人知山林道咩事？

見到有兩隻狗揸槍